有冇人去過apple store trade in iphone?

想Iphone8 trade in iphone x
Mon果塊玻璃同背脊果塊都裂左
係咪都trade in到？
未得閒去apple store所以係到問住先

有，因為公司機

我$100收 運費我出